奇趣天地 黃定藍？

奇趣天地 黃定藍？

推! 我都想知

push 想知+1

綠

人地無表態就咪迫人啦

我係驚係藍幫襯咗咋 屌

黃，個果招牌

入去同啲員工吹下水試下藍定黃

員工唔計啦, 主要睇老闆同管理層先重要

之前總店中招😂
好似至今都冇表態

福姑有po 呢張

咁咪順便收下風佢老細點睇呢場時代革命

明眼人員公夠大把黃
你又唔幫襯

TVB SUFFER專賣店之一

藍

入邊有班後生職員話和你塞阻9住佢地番工

憑佢咁都冇表態，直覺覺得似藍

年齡群雜過咩

後生仔至大媽都有

如果福利有既去福利買啦

我都有幫襯，有啲真係福利無

藍，唔好問點解

就算貴都去福利😎

你係都藍 唔好問點解

無表態的話係綠

抱有懷疑既不如唔好去買
試下睇下日本Amazon有冇你想搵既嘢